出咗套片講點解Tesla個痴線佬Elon Musk咁成功，整火箭、整電動車全部都掂

是咁的，我同幾個朋友出咗套片，分析點解Tesla CEO Elon Musk 雖然講野口窒窒，但係可以吸引到咁多人陪佢瘋狂加班，又發射火箭又搞太陽能又整電動車

呢套片係源至Charisma on Command呢個幾成功嘅YouTube Channel，我同頻道主人傾好咗開中文版Channel，會有國語同埋廣東話片。如果有咩建議，歡迎留言話比我地知！

嚟緊會出片解釋Donald Trump個傻佬點解辯論咁勁，希拉里都無佢符，同埋講社交技巧，例如講啲咩笑話會得人鍾意等，希望大家Subscribe支持下！

Lm

希望可以留啲評論，等我地可以進步！

旁白麻麻地,但剪得都唔錯

lm

你用廣東話整係有心嘅

不過，加番d infographic

同埋你條片嘅內容，其實3分鐘講完好多你主觀嘅感覺，其實唔使講

多謝留言！你覺得喺邊個位加infographic最好？

剛剛出咗新片！內容係分析Ellen DeGeneres嘅幽默，講下點樣嘅玩笑唔會得罪人之餘，仲令你得人鍾意。我成日講啲唔好笑嘅爛gag得罪人，所以覺得呢套片內容應該幾有用。

嚟緊會出片解釋Donald Trump個傻佬點解辯論咁勁，希拉里都無佢符，同埋講社交技巧，例如講啲咩笑話會得人鍾意等，希望大家Subscribe支持下！

已經出咗新片，希望你會睇到旁白有進步！

留名先

出發點幾好，選材都合適，但旁白嘅技巧要磨練一下，例如語氣嘅起伏

多謝支持！啱啱出咗新片，希望你會覺得旁白嘅語氣有進步！